楊狗雄 搵個讀工商管理學人做教育

楊狗雄祖籍廣東東莞，畢業於中華基督教會基華小學以及九龍華仁書院，後在香港大學完成社會科學學士課程，其後取得澳洲墨爾本皇家理工大學的工商管理碩士學位。他在大學畢業後曾任專業會計七年，於1992年加入香港政府擔任政務主任一職，2010年調任食物及衞生局前，曾任民政事務局局長曾德成的政務助理長達四年多，並於2004年晉升至首長級丙級政務官。

成個教育界畀你搞彎哂

近排每日一篇刷曝光率

教育唔係工商管理啊

通常呢d政務官唔係專業人士
管理方式好官僚

今日講唱歌仔
琴日又要唔畀放假
關你撚事

佢真係唔識教育嫁

佢上一任都唔識

歷史科又趕住改試題

香港真係慘 一屆衰過一屆

而家先知

屌你狗雄 又送哂全家去澳洲

呢排佢做緊每日一篇 玩殘香港教育制度

有個咁嘅制度, 做咩都死

副局腸同埋教聯會班人簡東話都講唔正又咪做教育

最垃圾先可以做到高位

想博咩呀楊狗

要搞死依隻畜生
咁高調點可以冇後果

楊狗雄

垃圾連登仔
我憎死你地
連推四日上唔到熱門
街站日日擺無人黎
正一死仆街
推上熱門咁簡單都唔做
正仆街
正垃圾
自私鬼
平時有話罷工太趕無可能
而家提前預備
成三十個工會響應
你班死仆街 無反應
唔怪得五毛pr熱狗
日日唱 推學生出去死
最保命抗爭無L做
民記問卷調查
200萬人死L曬去邊

黨安法 捨得表態未

係咪又打算叫學生去死

捐十蚊支持學生打官師
又扯到去寫維基
扯足一晚 你唔L去寫 正仆街

香港人 窮到連10蚊20蚊都無
窮到淨係識得利用學生

公投自決 笑死人 垃圾
入工會目的就係賦予你打工仔權益

你自己L未開始先放棄

護士清算左未
日日角色扮演

有無八ha secre t 死仆街
訓左無睇吖

615 又開關啦
又利用醫護喇

正垃圾 醫護罷工
捍衛自己專業
捍衛香港安全

你班死仆街
自己驚死 唔敢罷工
開埋工會 比你地加油聚人頭
喂到入口 死都唔出聲
唔敢出聲咪airdrop文宣囉

家陣叫你去死哶
罷工要坐監咩

成年人都唔夠學生識衡量價值

垃圾連仔ban9我喇
我係要周圍痴旮旯

死仆街五毛唔搞日日ban9我
你最威喇仆街連仔
連仔死仆街

有食屎痾飯既當權者，下面既人全部要奶屎眼先有飯食